有無人經過尖東

個到聚左100-150個老黑，唔知做咩

圖都冇
拉

聽朝睇新聞未知

屌淆底 南洋中心果度勁多

留名

集體打飛機?

有 啱啱經過見到 唔敢影
班老黑四圍望

仲係到

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求手足幫忙推Post！！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

勁多，大約11：30散晒